而家好少見人一齊用恥笑三寶

驚嚇三寶都係

少見啲，高登都係中意睇人仆街多

單天寶之尊

都少啦

以前會講
自膠一打唔使找
或者
x2046

好少呢個次序

應該試下開post問仲有冇人知咩係恥笑三寶同驚嚇三寶

實零回覆

真係少人用左

想見多啲膠都要俾錢

唔講又唔覺

上左8年高登加1個月lihkg都未聽過驚嚇三寶

08小隊

做左一年cd rom先有ac

波台成日用喎
垃圾猁一輸波
啲抽水post一定見到恥笑三寶

依D都少左
以前星期日會有小丑神崇拜

我唔鍾意用
覺得冇乜恥笑嘅感覺
所以通常用兩寶就算

笑笑團都冇左

有冇人可以合埋呢三個icon

星期日小丑神崇拜

一早有啦 transformer咁添

多人用到連其他平台都跟

新會員唔識架

如果可以㩒個個掣就出三個就好

原來我都做左高登仔成十年
做左成三四年cd rom 先搵到個isp
果時真係會刨下網典

餵埋你食好冇

改正：

三一萬能俠

恥笑開始

張gif 仲有無 好耐無見過

中學雞嗰時用hkedcity嗰個登記

不如問下恥笑三寶順序個解釋啦

唔講都唔記得
老啦

我驚擺錯排位會比人恥笑翻轉頭

因為膠都費事俾

膠刀肺豉脾
刀你老母

攤盆直興蝦

一生愛潮爆 我來自潮州

Who fucking care 個黑仔 同 old news is so 唔識串個鬼佬都少見

個 轉個下真係好cute

睇錯咗 沉船三寶

太多emoji 用搞到冇人善用本身嗰啲

好耐無聽 3寶

有名架咩
但傳統表情陣式係少左見

三一萬能俠個個搵唔返

好呀屌你

你個名好正

有解釋架?

忍緊笑
笑出黎
笑撚到撞牆
好似係

有冇人有小丑神打機打大佬嗰張gif
黑白嗰張
好耐冇睇

小丑神 vs 石神

其實全部都有得google

好懷念以前改圖時代，個陣d人真係好勁好高汁

原來是咁

錯

謝大大